男仔分享吓邊種女仔會令你想同佢認真發展

性格 樣貌 身材 又點樣排？
性格上獨立？黐身？好嗲？好有個性？
除咗連登仔最愛嘅大波同處女之外呀吓

標準答案：樣靚身材正
要識嗲人 識同男人一齊講下on9野
但唔可以真係無腦 適當時候要有智慧 要識自己搵錢

少異性朋友

咦 你咪講緊我

處 淨係對自己淫

喺連登問呢啲嘢晒鳩氣啦

男人嘅擇偶標準就係咁矛盾

識得同異性保持距離
著緊對方 記得對方嘅生活習慣
痴身少少
多啲出街

仲有少少嗲就夠

除非之前結緣
否則一般睇樣

哂鳩氣啦

有咩咁矛盾
處女唔可以淫？

咦？又係你喎巴打

識得尊重自己
講啲嘢可能佢知/識，但都會細心聆聽
切忌喺落自己面嘅女

唔追名牌
唔好話咩男人冇能力買畀佢咁，而係唔會見到錢/名牌子野雙眼發光咁

要有目標一齊努力邁向
唔係淨係識打份工咁，而係一係去accomplish一樣野為雙方好

唔爛玩
玩人人都鍾意，但唔會沉迷日日玩/玩親都冇影

毒

撞車嗰陣時唔會9叫

要識自己揾錢 但係又唔可以揾得多過條仔

成熟

賢妻良母型。。會諗如果娶到佢就好

我接受到老婆揾得多過我

樣靚身材正
我愛佢
佢愛我
有呢幾樣就會想認真發展
我個人比較鍾意嗲同黐身

肯含

識煮飯